Android機 d emoji唔識郁

Android 6.0.1 d本身識郁嘅emoji全部唔會郁 有冇人都係咁? 應該成個月啦

設定 > 內文設定 > 動態表情圖示
睇下係咪熄咗？

請問係咪講緊LIHKG App?
如果你係 16.1.4 或之後嘅版本請去LIHKG 設定-> 內文設定 -> 啟用返動態表情圖示
如果係 16.1.4 之前嘅版本 可以去 LIHKG 設定-> 拉落去內文設定 -> 啟用返動態表情圖示

得左啦thx admin